咪再亂9放大有人自殺

咪撚再好似D無腦藍絲咁啦屌你地
睇下個表由5月開始間中都有每日5個以上自殺死亡
根本香港本來就好撚多人自殺
加埋呢期社會風氣
一日6個唔係咩特別事

唔係否定一切可能性
但無任何證據下無限FF陰謀論
只有兩個後果：
1. 浪費大眾注意力，唔再關注真正有意義嘅事
2. 國際覺得你班人痴撚左線好似法輪功咁呀

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屌丫. 而家唔係講緊每日死亡總數, 係講緊每日跳樓自殺總數啊! 有幾撚放大? 叫黨鐵交出未修剪的831 CCTV錄影才講其他啦!

幫推

【橙訊】香港撒瑪利亞防止自殺會根據死因裁判法庭報告統計，指去年共有916宗自殺死亡個案，相當於每10萬人有約12人自殺，自殺率是4年來新低，但19歲或以下人士自殺率則上升50%，香港撒瑪利亞防止自殺會形容這個趨勢值得關注。

去年的自殺宗數雖較2016年的數字比954宗減少38宗，但19歲或以下的人士自殺數字卻由前年的24宗增至去年的36宗，最低年齡為7歲，當中逾八成人選擇「從高處墮下」。自殺原因主要是學業問題、生活不開心和有情緒病。

其實上年平均一日都三個人自殺，而家有人自殺都證明唔到咩

樓主咪話自殺數囉

我贊同唔好不停放大，好Q分散仲可能令到淺黃不安

揣測都算
而家班人癲撚咗咁將陰謀論當真野咁link埋唔同事件先難頂

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。